智慧齒真係最撚on9嘅牙

得閒生少少 係度刷存在感
屌你老母痛到訓唔撚到 又咬唔到野
疫情完左一撚定剝咗佢
真係好撚柒燥

智慧齒：爸爸唔好唔要我

屌佢老尾搞到我咁痛都未同佢計